林你老母，還沒回應已經離開我地嘅烈士

屌鳩你